我們絕不投降

我們絕不投降

即使我們這個島嶼或這個島嶼的大部分被征服並陷於饑餓之中——我從來不相信會發生這種情況——

我們在海外的香港人

在世界的支持和保護下也會繼續戰鬥

直到新世界

在上帝認為適當的時候

拿出它所有一切的力量來拯救和解放這個舊世界！！！！！